a6100定係m50好啲

我想問邊個性價比高啲
我多數影風景
利申:新手

A6100

剩係DR已經冇討論空間

富士xt20 我上星期都好似你咁諗 落舖試完三部即刻有決定

典解

科技嘢黎講X-T20算係古文物

除咗對焦外都不失係部好機

二手 A6000

A6100操作差 無evf /m50除咗有得手動對焦就同手機影無乜分別

聽巴打講完即刻落街試 有驚喜

開心使用中

普通話包容吓

agree, 一年前我都係呢個問題。最後xt20, fuji 真係幾正。 但而家買xt30會更好， 始終20都舊

fuji xt30 kit, 加支廣角夠做

我budget大約預四千至五千，xt30就真係有啲貴啦
xt20 a6100可能就要儲多陣
我個人其實相對偏向m50，見到好多人都話適合新手用， 同埋個價錢又真係幾吸引
利申:中學生

咁資金所限， m50都好全面， 如果完全新手冇接觸過單反或無反， 似乎m50最好

呢部係我第一部相機

拍片a6100 影相m50

fuji唔適合新手用

冇錢咪撚買Sony
到你買鏡就知咩事

Sigma 三寶咪平
仲有老鏡玩 一定要支支都買G咩

咁你應該upgrade body 去m6II

啲Sigma掂喎

點解咁講我好多fd第一部都係fuji

m50鏡平1122+1545+50200
先4k唔使 加多支sigma.4 先6k
連機都唔使一皮
如果想試多啲鏡就m50啦
部機就預左冇咩特別架喇 合理嘅

a6100 sensor同對焦好啲
影raw加正確曝光
就已經影到好多大光差場景
影星都乾淨啲
只係要平價ultrawide要揀手動鏡

xt20個sensor都唔差
影景同a6100差唔多
係個對焦慢過a6100啲 好過m50
光圈/快門/iso/af全部獨立掣
操作直接啲 睇你中唔中意
1855kit抵玩 其他價錢同sony差唔多

以上全部有viewfinder/hot shoe/timelapse
係xt20冇自拍mon
其實邊部都ok

m50 kit set 3千幾啵 11-22 2手都1600 50-250 我當免費都5000....

打字㩒歪左啫
1皮條數冇錯丫嘛